係戲院番工 你問我答

有fd做過 話好撚悶 手機都唔比玩

成日睇戲？

時薪幾多？
Hea唔hea?

我係做Vip院 入左場攞住個menu遮住就玩到 堅悶企到仆街

其實我買一張飛入去睇
之後偷偷地轉場睇埋其他
係唔係好難捉到我

平日番工吾會企入去睇

Vip房有冇啲咩特別服務

岩啊 人工低做到狗咁
我呢到既普通戲院聽說好似$43/鐘
我VIP院就$50/鐘 我呢到得16個位 入左場就好hea
但VIP Launch係套戲開前半個鐘就可以入 個段時間多人就會好撚忙

其實冇咩要求 冇經驗都請
入到VIP場做人工好pay d

記得有次早場我單丁走去睇鬼片 個staff坐埋黎一齊睇

有無諗過其實果個唔係職員...

睇咗far from home未？

有免費爆谷同野飲全部任食任飲 禁個service button攞埋比你吾洗自己行

膽生毛 冇驚過

有冇鬼故

應該係架喇因爲入起場真係好混亂好忙

比人發現左既話會比人屌到屎眼開花

咁低40！！冇得玩手機？

hea版waiter

下星期 依家我個場不停播 避到我好辛苦

浪費人生同時間

點樣先入到去做

試過一個人入去抹凳有啲怪聲算吾算 有時開早堅feel到好似有野跟住

所以依家都係騎牛搵馬

直接問
一係朋友搭朋友
我本身係家姐做開跟住帶埋我入坑

有無人摷

唔忍得悶係唔係唔適合做戲院

簡單嚟講，返戲院就係一份用時間換金錢既工
平日完全冇野做，剩係得個企字
不過遲吓勁多戲上，又到暑假，應該忙撚死
所以我堅決唔入小食部

吾你老母
學好中文字先學人開post

你係讀書做pt定真係搵唔到工

讀書啊

去u記仲好啦

做得開唔開心

幾時做經理

對唔住大佬

你指啲咩

的確係 不過同同事熟左其實都幾歡樂樂

Spider man依家已經做死人

打多咗個樂

做多30年直接上

都開心 同啲同事番工終極9up

做死人都似聽講好辛苦做到

同事有冇都feel到有怪野？

收尾個啲有講過

即係直接Walk-in問Counter啲職員請唔請人？

想聽

絲打一齊睇